明白了 余德丞昏迷入院 蔡思貝昨午曾聯絡：聲線好精神

余德丞昨晚在西營盤踢波時突然昏迷入院，並一直在深切治療部搶救。《蘋果》致電其手機，其家人未有接電話，據知他現時仍然未醒。

最近與余德丞接拍旅遊節目成為好友的蔡思貝表示昨午有與余德丞短訊聯絡，聲線好精神，她說：「件事真係好突然，剛才同三哥拍《使徒行者》game show，佢問我Dickson ok?後來知佢入院我都嚇一嚇，希望只係太熱中暑。(出埠時有冇節食減肥，keep身型？)冇，佢食好多嘢，希望佢快啲冇事醒番。」

至於曾與余德丞傳緋聞的麥明詩亦透過短訊表示關心：「噚日先喺《殺手》見過佢，希望佢大步檻過」

余德丞經理人今日凌晨近兩點回覆傳媒時，聲音略震表現擔心，並稱現仍未知情況。直到凌晨四時許再向傳媒報平安：「多謝大家對Dickson關心，現時留院觀察當中，情況穩定，多謝大家。」

做太大量運動，大隻都死

俾蔡思chur 足一晚，採陽補陰

今次又影得佢幾靚喎

俾達哥騎

條友畫眼線扮韓狗
好肉酸

大家明白一天內唔可以做咁多運動